IZONE解散了 所有野都無意義了..

IZONE解散後有緣再會..

櫻花係咪反日本？

我今日咩都唔想做了 只希望聽朝訓醒發現一切係一場夢

。

咁多位有緣再聚啦 娛台都可以解散喇

唉斬

真係唔敢想像4月29號會點

幾月幾號解

真

職..😭

唉昂..

咸能左...

心如刀割..

娛台頂得住BLACKPINK崛起,頂得住時事台抹黑,頂得住造假風波
但娛台手足今次要休息了,以後都要休息了

唉..之後到bp一團獨大嘅時代...點捱落去

咁BP點都好過俾twice獨大嘅

🚬

對。

估唔到呢個留言會有7個正皮 睇黎IZONE散左連頭家都散埋..

一閃即逝傳奇女團
係咪可以上神枱？

波..😢

芽..🚬

原來係29號？？唔想面對